咪撚再話風波平息左

咪撚再休息啦
區選同人權法過左 我地都未贏架
繼poly一戰後 非法集結改控暴動 手足判入獄冇手令都hack iphone拎證據 星火都被吿洗黑錢 7000萬凍結哂 仲有好多事 肯做嘢未？
光復香港時代革命唔係口號
香港人報仇唔係口號
係要實踐架 咪撚再休息啦 好嗎？
記唔記得五大訴求缺一不可呀？知唔知點解呀？
我地一日未爭取到 我地一日都未贏
和理非又好 勇武又好 和勇不分
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人報仇

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

P牌仔推唔郁